16歲少年19樓天台玩Parkour 跳躍失足墮樓重創

油麻地晚上有人墮樓，一名少年在文英街17至23號一大廈高處墮下，受傷送院搶救。現場消息指，涉事少年約16歲，為南亞裔，警員調查疑少年在天台玩耍期間，不慎失足墮樓。據悉，少年當時玩極限運動parkour，在天台跳躍時失足，不慎由天台跌落街受傷。

又係蝻

上次口德邨個件中二病好似都係蝻

19樓都只係受傷咁厲害

Parkour有教落地嘅
但19樓

死唔去

@ust南亞仔

休克=受傷

Parkour嗰啲落地唔會幫到你廿層樓跌落街唔死掛

19樓咩technique都無用啦

錫克真主will protect them

點解跌唔死

Where is ust蝻亞仔？

那一天我們會飛

嘩果兩隻咪貼出黎啦屌